[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論35

Ref:

跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

突發開團
唔問牌子 唔問link
100個盒裝 齊三防
要就留tg 成團

幾銀?

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

留名

不如你留tg啦
一陣又洗版架啦屌

Tg: Wilwil608

Thanks

我得番眼罩，等死

要4盒

想要

個post推得快到

4盒

有意 thanks

好想知 KF94 係咪真係唔得

KF94 : >94% 0.4 micron test particles
N95 : >95% 0.3 micron test particles
我明有人話KF94同N95 一樣功效，呢點我唔認同
但係咪真係低到好似ＩＧ懶人包咁講唔入流？

[member]請問邊到買白元 我日馬見唔到 [/member]

突發開團
唔問牌子 唔問link
100個盒裝 齊三防
要就留tg 成團

要4盒

啲tg洗撚晒板

只能說有人夾埋over three就cut哂
所以出佐貨再買先最穩陣

Thank you

25號buyee買果批仲未出貨

你地買左幾多錢口罩？

佢話過濾懸浮微粒係咪即係pfe

唔知rs個網買會唔會變苦主

最好笑係 咁都有人留tg
不如我都開一團啦
藥房垃圾大陸口罩
有機會二手
100蚊盒

唔夠嘅話 5盒都得公公婆婆成日要去醫院要用

即刻cut走一盒

我都想知
好似越黎越伏咁

Tg: wehatepopo

thx

唔講牌子

我手快買左兩盒 唔知有無得cancel

我訂到，但冇叫我退刻比錢，反而send email 叫我係條link 比錢，係唔係正常？

thanks!!

每個ac每日？
係咪琴日買左今日可以再戰

屌你留TG自己出面開POST啦

我有13盒多咗放俾巴打
請留whatsapp

呢款口罩係堅定流？

求救 喺樓下藥房買

支持

佢hotline一直忙碌中

2盒 thanks

要

叫你發佐貨先買呀睇唔睇得明

同一個CS 但係2個說法真心有啲驚

四盒

想要十盒，謝巴打

今日入左5盒白元仲買唔買得?

想要5盒

屌，知你地好人，但麻煩開團或有多嘅請自己留tg，唔好叫想要嘅留，洗板其他巴絲會睇個post睇得好辛苦

求幫

留plzzz

點解咁講 ？

三盒

又開始tg

用BUYEE買日森要等佢幫我落ORDER? 唔係即時搶到?

Thx

上面有巴打話同一個cs兩個講法

我想訂 但見咁多巴打話驚 有少少擔心

冇用

Ali med 我入到account 但暫時又冇話cut 係咪理論上代表有 我有印象中佢話shipping 10日

岩岩入左 3 盒

tkhkhk
3盒

sell by amazon ?

Same here

屌 tg 成團個班 好心 買手自己放TG 啦
一野十幾頁都係TG 點交流呀

有冇人知

買左呢隻有冇伏

幾時有貨

巴打想要4盒

感謝巴打

3盒

要一盒

我屋企見底，得翻個位數

冇人po link

Thx, 2 boxes:

ASTM Level 1 唔合規格

十盒啊唔該巴打

懶人包都懶得睇

呢個先啱, 想要4盒!

冇人要咩？

原來bmc係made in Chi na

巴打有位2盒

thanks!

得返十個用

🙏🏻

Iris plaza 前日收到email出錢 唔知幾時退到

要3盒

求

e家白元限買一盒？

Tg:

屌你老尾班tg撚

呢款口罩係堅定流？

見洗晒板 再po 求解答

白元預計早咗兩日到, 快啲發貨啦求求你

係，咁係唔係正常?

合標準 但樓上有巴打話冇貨扮有貨

真心覺得班炒賣撚好撚仆街
我一盒一個都無
日日空裝出門口
如果我因為咁中左招我會攬炒
痴撚線我唔求多 我要一兩盒救住命姐
成家都無一個 一人幾盒唔得咩？
點解要一箱幾箱咁炒

[url]網址[/url]

終於搶到白元x3

3 入到去俾錢再改

運費 5050

d白元入唔到CART既

訂咗好多 CS都打左成個鐘
屋企有老有嫩 我唔用佢地都要

屌，知你地好心，麻煩開團或有多嘅請自己留tg，唔好叫想要嘅留，洗板其他巴絲會睇個post睇得好辛苦

咪再留tg洗版啦，點交流呀

上7樓有原因

唔好留啦 已爆Sorry騎左

2盒 好人一生平安

應該俾左錢嫁wo 你冇入信用卡?定未驗証

想要2盒

屌下你

[/quote][/quote]
三盒thanks

巴打3盒thx

留whatsapp

我日日都空裝出去 真心救命
我真係忍唔到 就快300蚊盒都要買

屌啲TG洗撚晒版

要2盒

我要巴打🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢個直送屋企?

完

屌你，下次你自己留啦，知你想做好心

如果我啲口罩到左
分一盒比你

同你一樣，不過我好少少，屋企仲有8,9個
屌佢老母，成朝一放link就秒

無了

4盒 thanks

苦主團都開埋啦

白元一盒一盒咁買會唔會比人cut

求下唔好再留tg啦，唔該！

好 幾多錢？唔好太過份既價錢我都比

我真心係空裝左幾日 頂唔住

我寫28到
依家都未到

印仔sensi 得唔得
做到BFE 99% only
用黎頂一頂先？

求一盒
屋企4個人
得番20個

我同你同一樣諗法
我就得返半盒, 到時一齊死

可唔可以話我知點search ?

大家唔好再留TG啦好嗎

邊度有得入

#1

巴打買左幾多盒？

我都係今日落單 買左3盒白元 到左再同你講

有意2盒

Thanks

係到等link

Thanks ching

我果區所有藥房 鋪都無哂..炒都無埋 要搵下其他區

得

頭先見到呢個，一襟購物車話賣晒，

3盒 thxxxx

爬文啦

感激巴打

買手都話爆啦，咪撚再留tg洗版，其他人唔洗交洗啦

白元你地係直接ship to HK定用集運？
佢唔比我ship to HK

大大條LINK 放係到又冇人買，AMAZON 就大把人要

突發團已售罄 唔洗問

集運

日本amazon係咪要集運去buyandship先再寄返香港?

要n95 8210定係要外科口罩好

大把人一日一個 純自用 幫家人朋友買 你自己後知後覺 仲要懶 係到左瀨右瀨 有無出街撲貨？ 中左招會攬炒 你老母同武漢狗有咩分別 垃撚圾 我地買完益香港人 你唔撚mon 著咪盞俾大陸佬買哂 你反省下啦

巴打 是旦咩都得

9盒

US Amazon Medicom $160盒...

巴打我想要4盒

頂唔知點解禁唔到3 入左盒only
可能太遲

睇之前post講活性碳過濾病毒無咩效
但係樂天見到依隻VFE,BFE,PFE都99%係咪可以屌住先?

想搭單2盒
好人一世平安

成日都係咁 一定要好快手買左先

係

level 3 3$個 其實係唔係差唔多

外科

冇貨

係咪要3 4月至有貨？
買咗 驚變苦主

thx

入到去見到 存貨： 42
入好晒野準備 pay 見到得返 17
落好單得返 7
好彩

收到貨應該可以捱多一個月

唔食炒價

賣晒

Thanks so much!

係咪已經遲左

我見外國好多dental網有貨，但話只serve dentist
有無牙醫出手

苦主區有人問左 好似3/4月先有貨
利申 中左伏

白元好易搶...

日本樂天要用日本卡俾錢？

唔該曬巴打

究竟你有冇入過RS睇

我屌你老母 我一早就買撚左幾盒啦 一開始
你老母你乜撚都唔知就收皮啦
我12月尾己經買左 我果陣大把貨 點解我唔一野買撚哂佢？
因為我都想留比其他人買
我屋企都多人嫁 幾盒去到依幾日用哂呀
咁可以點呀？
我屌你老母 你知唔知我搵左幾耐 忍左幾多日呀？
你老母臭西 後知後覺 你死番去訓啦仆街
我今朝空裝都去排隊同人逼呀 點知仲有成班仲早過朝早就到撚哂呀

你老母臭西 你幾撚時死？

一俾錢就無晒

想要，屋企得返半盒

想問下佢有冇俾到tracking no.

已經無晒

咪寫左幾耐到

唔洗 但樂天你預9成cut單

@ytdtuif

唉屌 落左單都唔想要 又係mic

PFE得97.6

咪用buyandship
排到佛誕

未必有貨 我都一樣 send左email儸單no.

RS?

啱啱買左，佢話Estimated delivery 2月尾3月頭

可唔可以講下 我買左 3盒 但睇到大家comments有d淆

個cs講咩？打唔到

聯署告急
立刻推動香港普選計劃

(2月1日到期) 差58000
呼籲在中美第二階段協議加入落實香港真雙普選的承諾

(2月1日到期) 差7000

咁你慢慢等

3月中 wor ching

突發團，我有500盒口罩 每盒100個，請留電話

之前有人買完120個3PACK再買60個3PACK有無事

白元 60個可以直接係呢條link refresh 到有832 yen 先買
岩先就係咁買到兩盒

有時30個都會去番原價
大家加油

8210工業用唔係醫療

醫院都係用95
你要去邊武漢?

我都訂咗 都唔知係咪有貨

gmarket俾人cut哂單咁濟

岩岩仲有7

F5 一下 out of stock

有罩用就算啦

照訂啦 遲下全球爆 全球無貨

要2，94340634

中伏！
cs 真係話 3月中先有貨 ...
我 cancel 啦

諗諗下呢個
突發開團
唔問牌子 唔問link
100個盒裝 齊三防
要就留tg 成團

乜都無就要你買, 都幾撚鬼
咁多人狗衝

咪撚再留tg啦 好撚煩呀 正常討論貨品

見佢無獨立包裝，雖然Medicom, 我都多手上網google官網但搵唔到佢的詳細資料

有無巴打知 / 有佢多D料睇睇。琴日比取消哂 G market 訂單，而家要重練，驚伏 ......

排5 96639321

岩岩有現貨入左

邊款?

要4盒!!!! 92078156

THX Bro

打左去問，佢話冇

要3月中先返貨

其實留比人好戇鳩
大把支那賤種搶貨
根本唔應該留俾人
有多可以俾親朋威友
根本唔驚有多

講緊5分鐘都未OUT OF STOCK

出現了

我都問咗佢冇覆

去到購物車話3月先有貨

聽講買口罩買到日本速遞爆廠

你地去美國/日本stote 買？

電話都留，你哋係咪傻咗

睇過美國幾個 dental supply，重有個麻煩位，好多信用卡只限美國
好大機會只限美國牙醫

感謝大大

68426307 🙏

屌你老母死全家啦仆街
幫屋企幫朋友訂我聽唔少喇
屌喇星 我去問過好多間藥房老細
個個都咁講 一開始就買一箱 幾箱咁
出面都有post講
個個都買黎自用嫁啦
屌你老母問心喇 依家係屌緊班炒賣撚

上面條友覆返自己

咁你咪早d 去排囉 又唔撚想付出 你俾到錢 一定有貨啦 你都on99 只買一盒 無打算咪好似你咁 發口罩惡囉 我身邊好多 好似你咁既人 宜家搞到我好攰咁撲埋俾佢地 屌你老母 為左教醒你 我又miss 左放題 你份人咁 都唔似有朋友會幫你

我差細路碼要買 買完就等

想問下日森買有冇得直送香港，定係要集運？

癲左

快D出貨啦

呢隻點睇?

我電話94340634，有貨call我

真唔真啊

In Stock Items ordered

突發團
一堆人留TG 洗版咁

thanks bro

EMS 爆晒，集倉都爆

81028332 有貨call我

我G market 買完先知個口罩原來根本未推出市面

2月10先交貨

五盒唔該

細都好有用 搶都搶唔到 幫d fd既仔女搶

謝巴打

你就真係傻

有冇tg 傾下？
我訂左8 case

thxxx

其實有冇人買到呢個？

睇到d人仲狼過反送中真係好好笑

咩野口罩防到都得求要1,2盒

我都想要

已留10盒，明天出貨

2盒 thankssss

炒到4/5蚊隻 仲有機會再上

笑撚死 你好撚偉大呀 你含撚啦你咪唔好撚幫人囉
痴撚線 我屌你咩？我屌班炒賣撚呀
定你個傻鳩炒撚完想放比你班傻撚fd呀？
我屌你老母

咪講左咪撚留tg洗版

問過， 都係3 月中

好似大部份Medicom都冇獨立包裝

留tg都還好
連電話都留認真戇鳩鳩
肯定係新會然
以前上開高登嘅一定唔會擺個人資料上嚟囉

係街炒到成$30一隻kf94, 都有人買...

屌你老母留TG出去自己開POST留啦

同問 應該冇差到咁掛？

有位7盒

重點係miss左放題
掛住爬文都miss左

咩野口罩防到都得

我24 訂左呢隻
到依家都冇反應...

唔好咁痴線啦, 電話都留

D 無盒 得個透明膠袋裝住 不知名口罩 一樣有人買

唔好留啦 唔好留啦！
爆左啦

兩盒

成班假既連登仔由佢啦
笑撚死

無撚晒。。。

你屌完就有口罩？ 慳返啖氣 落街買啦
你睇下大把人買唔到 有無你咁惡咁癲
仲大把人 讓俾你 你反省下 點解你咁撚自私 成個小朋友咁 你要既 飛轉泰國 日本 一定執到d 一係食骨 重點係你又要平 又要屌 又唔上網做功課 又唔想行 食屎啦你

1090yen,快入

快用完 求助

sold by amazon應該冇乜野
大不了咪refund

屌，都話開團嘅自己留囉，唔撚識睇中文呀

女用琴日iris大把 727羊完全冇人買
30盒都買到 你等下啦 女用好易有

已通知

另請爸打門留電話，唔接受TG

個個都好似你咁就諗就仆街啦
根本就應該按需要買
依家好撚多人囤積曬貨係屋企
真係好急嘅人又買唔到
香港人都係好自私

請問係咪樂天網search 白元?我search 過無

條撚樣仲話我無出去撲
我屌你老母 我本身預緊情況ok 點估到個情況突然變得咁快 你問心一月中 話帶口罩出街都無乜喇 我就一直keep住帶
大佬我一見到班人咁癲 我都即刻去撲 去到今日我甚至年初一二三都博運氣有開門有貨咁 出去搵
你老母咩無付出呀？洗唔撚洗跪係到求你賣比我？

一放LINK 即刻無貨
就知有幾多人搶喇

看到9434 0634 看到他呼喚你

已入大貨, thx

喂 你班on9 留哂電話好撚型呀

要3盒唔該

邊個囤積係屋企
根本個個都無貨

求4盒

爆到咁🥶🥶🥶 幾時先返到香港 🙈

快

3盒，98704899

上個post已經話4月先有貨，個顯示流既

入到去見到有127盒，原來係你哋

唔記得加密

想要5盒 謝謝

dokodemo成日補貨
自己捕啦link就唔放了

睇完已經買左，買完stock都係17

入咗3盒, thx

我唔自私 咪比條 傻鳩 灰山屌我唔買多d囉

有多人比人囉有咩問題
are u on9
我識你 你又有需要咪可以俾你囉

你留晒俾支那賤種去炒先仆街

呢個樣我屋企都有盒wo

medicom 點會無,
留意盒左下角 201X (可能係5) & 正面藍底白字都寫咗 ASTM XXXX 啦

跟住 google medicom 2015

碌落去 technical specification 再睇 Data sheet

5000jpy運費

有人俾人CUT 單...

Tg @abccforcat

屌呀，就係叫人唔好引人留tg之類洗版呀

我係咁F5都係17

一句講晒, 炒狗死全家

快手入左2盒

請tg

依家唔買 到時7/8蚊隻唔好怨

你留一留TG喺度
我比一盒你

我要2盒 thanks

差啲被fake

要2盒 91615093

beesure 年三十買
依家仲無聲氣

佢都係岩岩先轉status,不嬲都冇咁快有tracking no

大部分上網買邊有咁快送貨

看到他呼喚你

排...公司冇晒

agree

係咪46.99 300個口罩？尼隻伏5伏？

條撚樣都係嬲撚到miss 埋 肯定 haaa 我就唔抵啦 教醒人哋洩底自己

有既

大陸即製堆不知名口罩入黎
你敢唔敢要先

要十盒🙏🏼🙏🏼

屌你老母 灰山 睇撚死你炒賣狗
我由頭到尾都屌炒賣狗 你就叫我出去食炒
你老母仲話幫家人幫朋友買 一下手就有籍口買幾十盒
屌你老母 我由頭到尾都話因為班炒賣撚 搞到我地香港自用既無得用 你老母傻撚左？

仲要有機俾人cut 單

傻撚炒賣狗 死全家啦屌你老母

53965771

屌你老母 唔好留電話 ON9

trytry拉到落最底幫助中心 最底需要更多幫助 聯繫我們
會有張訂單彈出黎 可以改返payment method

日本本土有個案 到時日本唔俾出口就係咁先

一罩難求

RS仲有一現貨

Amazon JP用集運會唔會出唔到口？
有人話用集運會出唔到

留乜鳩電話 黑警mon一mon post

不如開團出個集中POST啦

Amazon JP 已經限購3盒，想買多都好能。FB 仲有推良心店$50-$70, 可以訂，但要2月中

見到有得買

個Po快撚到

留電話嗰啲黑警好快會搵你協助調查反送中事件

因為根本全部都未到到貨

仲要家下巳經講左日本到香港延遲發

請問2嵗小朋友係咪買 園兒 size?

買左先 屋企無晒

Ching 2盒 please

塞晒係日本，大貨2月中先運到香港

Interest

有無炒賣撚都比大陸西大手掃嫁啦
結果都係全城無貨,價自然升

2盒thx

d 人唔了解又係到9 up 訂好多 送到手先講啦 送到黎香港 你有多成本賣埋朋友 都係打擊炒口罩黨既籌碼 口罩都無個 講經咩

比條撚咩
送中咁耐都無口罩備用都唔荒係香港人啦

黎緊出到貨會放d出黎成本價俾手足

有冇人試過係dokodemo買口罩比錢個陣 最後一刻話口罩sold out 訂單取消 但係又收左信用卡錢？

無人買RS?

樓上咁多盒留左電話個啲
我會提你地夜晚起身屙夜尿

4月?

3盒， 96713493, thx bro

我要

之前見過無咁貴 同呢隻麻麻地

想要10盒

假架
比左錢先發覺

多謝巴打

留名要三盒

大家明點解會比人cut 單啦

仲要mon撚左好多日先買
一開頭買果d cut哂

uyed

Mdsupplies個網係唔係冧咗？今日login in 唔到

請問仲有冇位?

屌

我諗住用DimBuy 集運

有人問CS 都係3月中先交貨....

我都買左呢間，shipped左又冇貨咁佢ship左咩
我未聯絡到拎UPS

照屌啦
大牌子qc有保證

入

佢有寫Level3 應該得
不過Fedex運，我見運費都唔平

想要4盒

要20盒
6039 9340
Thx.

用ing

咪撚留電話呀
IP都唔洗check

amazon us今日話shipped咗去集運倉
但係無比tracking number，搞到我而家好撚淆
唔知咁樣係咪即係明明無貨但比佢fake咗

今鋪真攬炒

我唔係屌你

豬咀就有多
果陣口罩仲可以用韓國仔

請問你cut 單前最後件貨status 係咩？

巴打

想問下係咪46.99 300個，定係50個？

想要5盒, thx

多得支那01 一有就係咁周街講 仲有晒步驟

要2-5星期先到
有排等

個post好撚多狗呀

你唔撚幫身邊既人 唔幫香港人買 就係on9 唔好講到幾無私 你講到 得香港人買到 我地宜家同全球既人搶緊 醒少少 幫手一齊買啦

你瞓醒未啊 出面大把

cls咪留電話呀

如果個名喂岩
佢地幫你通知你 到時入番佢果個

呢隻唔啱用？

爆晒 太多人用

巴打10盒

THX BRO
係咪比正常SIZE 細小小?
秒訂左

無tracking number我申報唔到集運驚寄失

要5盒 9018 0223 thanks

合併集運係唔係耐過自動轉運好多？

根本就應該快快手買左唔好比支那人買到
同埋未計唔知個疫情去到幾時
如果買夠1個月就唔買得要讓比人
1個月之後自己唔夠要出去搶
咁咪on9

個倉塞到唔收貨

又唔睇字

通常會在 2 到 5 週 內出貨。

24號到依家連一星期都未到

原産国:中国
得唔得咖..

有冇巴打岩岩起RS PRO 買左口罩
我收到email ,,可以追蹤包裹
但入面要填 戶口號碼
不過搵唔到
我係買左之後先開acc
acc 入面又check 唔到張單

咁多位
留TG以至留電話既要小心
唔好比有心人士順勢起底追PO

係
我岩岩買左幾盒
屋企有好多有排用 但安全起見訂多幾盒

終於搶到白元 3盒

你有冇第二句？
我都話我買咗

買幾錢？

想要六盒

支那人沖去人地間廠掟錢 搞到本身落到單既 俾人CUT 晒單

點玩

SAME
我又係咁

重點係唔想出去同人搶
排幾個鍾隊隨時比人一咳就咳上西天

一下釣晒啲新會然出嚟

同問

想要四盒

ching識玩

咁緊係過100usd la ，見到46.99 6 盒300個口罩幾抵

諗得黎已經無晒貨

日馬今日先出貨
希望BNS呢邊順順利利

真係蝗蟲黎屌

唯有盡力

乖啦 爬文睇下#1

300個分6盒，每盒50個

巴打好人一生平安

三盒thanks ching

n4th4nl4m
8盒

只求2-4盒自用
@ifeelnotgood

成160盒...同出街買炒價差唔多
點會有人搶

全屋企得翻一盒
求救
thank you

本身話星期三
然後就星期日
同埋有貨有幾多先

就咁睇說明其實快適好過超快適

想要5盒 感激

全部準備夜晚起身屙夜尿

4月送貨
我打左去問 你打去問問啦 唔岩可以cut

想跟三盒

巴打跪求5盒
屋企得返1盒

地址岩就得嫁啦 驚咪送完再問下

睇今朝新聞幾百人搶口罩
真係本來唔病都變病

大家會唔會14.5x9cm果d細罩都照殺？
利申係絲 屋企有包口罩都係呢個size 戴左之後真係好難講野

想問下AMAZON係咪可以 直送香港?

lv3 呀
貴係正常
阿布泰n3x未比人搶之前都44蚊先20個啦
依家一定唔只

我直接買算，身邊好多朋友都無口罩
我睇吓佢會唔會cut 單

呢個真

🙏🏻🙏🏻

佢level 3
醫管局醫院嗰啲都係level 1

有冇人dokodemo過左預期出貨日都未出貨

黎黎去去咪得幾款mij，前線醫護仲用緊mic lv1，個個嫌三嫌四

好平

想要4盒 屋企就無

thx ching

要三盒thanks

團購好wor

利申:自用

我頭先買左8盒
寧願比多幾舊水都唔想同人排前後都隨時係病毒
依家出面又唔係平

買咗白元大約幾時到 仲係落緊單

藥房家下都有得賣
不知名口罩 二手口罩 假口罩 有堆一箱箱就寫住巳留貨送返上大陸

有冇人解答

求救

巴打要十盒

呢隻台灣貨既話有bfe
中國做就唔清楚，理論上大廠應該standard一樣既

今朝買，本身2-4
頭先email改左31/1-2/2

要4盒就夠

想要2盒 thx ching

Thx, 巴打

你打電話個時d職員同你講3月中有貨？有d人話網上個顯示（3月11）係假

藥房d口罩信唔過
watsons/mannings排到去樓梯
點買

希望無事啦
我都係用buyandship，唔申報唔知佢會唔會爆倉甩咗我張單

用咩地址訂???日本集運???

因為貴同埋遲出貨
我試咗買佢要3月先到
我諗住遲啲可能cut單

我想問咁樣係咪成功訂到？

尋晚新聞仲講星期三

2月20-3月12

睇你訂咩

14.5cm 比初中小學生用好啦
女人用除非好瘦啦

Notice

Currently, orders are flooding and it is very crowded.

So we cannot answer individual inquiries.

I think it will take about a week for shipping the product.

If you want to cancel your order, please do it yourself.

Thank you.

Email過去問 好撚串

上個post都有人話佢有貨但錢照收

利申：課咗三盒 隨時中伏

我仲係見到現貨

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.
係咪我太慢?

又屌多3盒白元
TOTAL 6盒, 希望安全到達

巴打可以的話10盒

yes 出單先扣錢

邊到買到

洗不洗買成千個

20cm嘅戴中碼套囉
你覺得舒服咪得

放題

5盒

集運倉都爆緊

祝好人一生平安冇肺炎

ROYAL 級BMC

想要2盒thanks!

要4盒 thanks 巴打

一有大陸撚又掃幾箱

點玩

有位跪求3盒

超快 太貴，我放番出黎，大家睇路

唔用集運，計埋運費100蚊50個

三盒thanks

終於買到

Amazon JP

巴打要一盒頂住先

我用緊14.5cm
利申 155 cm以下 女

當前暫無庫存，可於2020/3/11發貨，3 工作日送達。

我果張話三日內出貨，唔知係咪la
信用卡好似又未扣錢

買到

日森玩到限購一盒
睇怕之後到集運倉拒絕收貨

1313買左120個

0.7一個

唔識集運可以點搞

樂天cut左我單 但係佢記錄都消失埋又未退錢落卡

屌你 買左未呀 832 呀 快啦

Watsons話聽日有口罩返
所以嚟緊訂口罩可能會冇咁緊

有森呢次出大貨大家快買

如果可以想要3盒 全屋得番十幾個

買到3盒, THANKS

巴打留一盒ok? Thx!

學

已秒

無啦啦執到兩盒白元

我都買左，博下無死，今朝買 2月21送
希望唔好cut單

4盒 謝謝！

有無人知係日馬買錯野 岩岩五分鐘前先俾錢
可唔可以即時cancel fully refund

要兩盒

放題喎